覺不覺金世正d 資源好屈g?

咁快做女一
又多個人cf

撐世正
本身貧困家庭出身, 真係用努力去換未來
樣貌未算好靚, 不過笑起上黎真係好陽光
最重要係"阿揸絲"嘅性格同豪邁, 男女都鍾意

有實力當然升得快

駁唔到

咩團黎

ioi出黎
而家gugudan

好鐘意佢

本身唱得，綜藝感又好，有埋戲劇應該屈機

笑得勁屈g

伴舞團

男仔頭咁

Yes, I love it
Stand by, cue

世正
gugudan

ioi出黎既都屈啦
宜家ioi系最霉應該係dia

mbk出乜都霉啦咁多anti,btw彩妍係ioi出黎嘅最多工作果個

新suzy

唔係Somi?

彩妍嘅範疇廣好多，有劇拍，又有幾個廣告代言揸手，本身dia又要打歌，又要接街外show，somi係綜藝方面多囉

世正同采妍細公司襯紅一定去盡
somi 連正式出道都未算
jyp 實留番幾手

somi ace

iu二世黎

新人solo 一位

應該有秘密

I.O.I 大發